青山醫院有「炸彈」警搜查無發現

凌晨1時許，屯門青松觀路13-15號青山醫院。警方接獲一名男子報案，聲稱上址被放置了炸彈。警員到場搜查，並無發現。案件列惡作劇。

老師又中

乜青山啲病人俾打電話

上網都得喇

要問番陳云

呢個連fb都上到